無阻止他人撕毀連儂牆 港大保安員遭停職

香港大學連儂牆上周日(9月27日)被人闖入撕毀，期間多名港大保安員在場，惟未有作出任何阻止，更有兩人向破壞者舉拇指及道謝，引起學生強烈不滿。港大校委會本科生代表李梓成昨晚(2日)在Facebook表示，學校已向涉事保安員發出警告信，強制他們停職並接受為期兩星期的訓練。

李續指，涉事保安員表示他們原意是希望破壞者盡快離開，希望可得到各方原諒，而校方亦承認保安員應更主動，從中發揮調停作用。他亦透露，校方已向涉事保安員發出警告信，強制他們接受為期兩星期的訓練，期間不用當值。

李表示，期望日後如發生類似事件，校方可從今次事件吸取教訓，並說：「畢竟調停衝突、秉公制止校園內的事件，對保安而言應該是很基本的要求。」他指，已託大學有關人員傳話，反映港大學生從來以事論事，不是盲目仇恨，亦不願在這艱難時期使人丟飯碗，而是目睹不合理的事，當然義憤填膺。他期望有關保安完成訓練後，可更好地處理類似事件。

又係祭旗就算

屌，有事就拎黑人黎祭旗

D保安炒撚晒佢啦

做保安做到咁都唔洗炒

黑人又勾結左仔

攪錯！撐黨都要停職？輸了

咁都唔洗炒

強制他們接受為期兩星期的訓練，期間不用當值。

上training有人工收當罰？
同黑警停職幾年人工照收有咩分別？

勾結到咁都唔洗炒

下次拎刀入黎都得架啦

啫係停職留薪？
保安：屌仲撚正 多L謝學生會

要校長出嚟跪低認錯

抵撚死 condom仔

職照停，共照奶

黑人喺邊都好，大多都係賤種

前線祭旗有咩用
上面個個冇事

炒咗個鳩頭未

涉事保安員表示他們原意是希望破壞者盡快離開

校方已向涉事保安員發出警告信，不用當值。仲撚爽

咁大方唔怪得成日捱打，相反教育局壓迫教師就一啲都唔大方

保安全香港最易搵工 怕西你
翻12鐘 6日 幫你做俾面你

無保安出嚟阻止係成間保安公司問題喎！
兩人向破壞者舉拇指及道謝更加唔係停職係即炒啦！

日日入門口都屌柒佢啦，睇下你班食蕉係咪咁盡責，咪撚比我見到你吞pop

睇清楚 只係停職無炒啊

人工照俾？咁佢有賺wor

係炒 就炒成TEAM 人

班保安去仆街啦屌你老母

即係冇事
仲可以放兩星期大假, 人工照收
保安又嬴

死力架

放有薪假fat fat

blm

咁都叫祭旗？？
試下調轉呀 個保安即刻畀人炒呀

祭旗 X
表揚 O
依家唔使做仲有糧出

見親佢就叫力加

nigga is condom

停職咋

根本失職，要炒 ! 下次藍屍入來斬人都得 ?

咁你想點 判凌遲處死好唔好？

保安縱容外人破壞財物正路係任何公司都係即炒

港大jer長校長果然係共狗

者係被強姦就要主動 Un 返個強姦犯務求盡快完事

基本野做唔到，仲倒米。
應該炒。

有冇片？

係咪有糧出嘅停職

點解唔直接炒？

藍營又輸

即係糧照出, 呢兩個禮拜唔使佢地坐出黎坐頭
屌你老母咁樣擺明係獎賞緊佢地喎

Ching 多左
一開始我expect 佢地會慢慢扮唔知就算
做到咁算係咁

停職但繼續出糧
所謂訓練只係藉口避風頭
真係得弱智港大學生先會信

保安阿叔真係九成藍
仲要蠢
屋企樓下個看更成日同人講而家犯國安法全部捉上大陸審
話已經決定咗
真係好好

校長強項係潛水隱形，你唔會搵到佢

停工兩星期又有糧出唔錯呵。 鼓勵愛黨

阻就畀藍人廢老閪分紅打埋一份，無阻就失職。啲建制真係害人不淺

俾啲骨氣辭職啦
港大咁多黃絲

放有薪假兩星期

冇履行職責都仲有得做保安

保安行行企企有糧出
要做野不了

放大假下話

佛洛依德
死乃應得

唔係因為你係黑人先歧視你
而係因爲你先至歧視黑人

涉事保安員表示他們原意是希望破壞者盡快離開

破壞完好走喇

放假一天？

都唔知幾多人因為政見比人炒啦
點解班保安可以例外

成間保安狗串謀恐怖襲擊

戲都唔做
係咁㗎啦

保安其實除左訓，有咩實質用？

我都想被人罰

職照停
糧照出

condom仔比人祭旗

condom啫
一日唔換走班校董一日唔會變返以前咁
垃圾張翔

上兩星期 朝9晚6瞓覺堂？

做乜要咁大愛，做唔到嘢咪炒咗佢請過第二個囉， 仲俾佢霸住個位？

之前睇訪問話黑人成3000元日

推 中共警告：發起聯署呼籲德國制裁或犯法 - 分享自 LIHKG 討論區

港大出錢判上判應該都要

真心 我今個星期返港大 班保安開始check證 但係我仍然見到d 智力有問題？反正唔似港大生或職員既人入到左黎

停職之後復職 屌你老母

輸了

旗都冇祭，上 training 咋，糧照出。

有投訴做吓樣

停職仲有糧出
仆街有撚用

-0-0

好過啲黑警啦
祭旗都冇

我問老友最頂級的非裔保安要多少錢，佢話來貨價唔講得俾我知，但香港差不多所有大學都以日薪3000元聘用他們，就算請10個都是每日支出3萬，而且不用包食宿，一個月才90萬元，但如果大學受到破壞，損失一定大大高於此數，實在是除笨有精。由於人工很好，老友在廣州招聘相當容易，現在甚至考慮由非洲速遞。老友話，終須有日龍穿鳳，唔通日日褲穿窿，决定年尾擺慶功宴。

連登仔係咁 成班communist咁見高就盲反

condom仔

聽住先，睇下下次點

兩萬幾蚊一個月淨係休息兩星期，正

班狗畜，刑事毁壞、限聚令，拉撚左人未？

阻止要坐監，唔阻又俾人停職

要俾全世界知香港啲大學都支持藍絲恐怖襲擊

力架食撚屎啦垃圾

垃圾力架 平時成撚日扮窮扮慘 屌你老母臭閪真係應該要返去種棉花

抵撚死

condom仔
抵撚死

校方已向涉事保安員發出警告信，強制他們接受為期兩星期的訓練，期間不用當值。

變相有薪假

西貢OK藍店員話要斬黃絲都冇事啦

Too輕

日薪3000一個人？
我都想做

「涉事保安員表示他們原意是希望破壞者盡快離開」

咁我隔住個海都做到保安啦
我都用緊念力 希望佢哋盡快離開架

黑警電單車撞人都一樣停職

好！
咁你而家想點？凌遲處死埋我好唔好？

邊條弱智仔咁都接受

應該仲有糧出

報警未

你唔做都野都算，但果兩條仆街舉得拇指及道謝，有晒立場，點中立持平點保護學生?。

破壞者：破壞完我會離開

You failed your job, end of story.

點先會驚？係錢呀，唔通係愛咩！
最低消費都要停薪一個月啦！

起碼都即炒啦？咁我答完我想點，你又想點呢

有無相?

其實肯炒算係咁，比著係中資，即上security director

你油黑自己扮黑人見下工

山景邨D保安仲盡責過HKU嗰班

埋大係唔駛祭旗之餘保安仲幫手搣

兩星期咁少?

呢個唔係「停職」啦

標題都MISLEAD

你走先，我幫你頂住

哇, 罰得好撚重喎

李梓成, 你試吓返工唔做嘢

睇吓腦細炒唔炒撚咗你？

顧唔顧你個「飯碗」？

有d feel

破壞者盡快離開 所以唔阻止
你屋企比人爆格 快手拎晒啲錢出黎咪報狗呀

原來而家看更唔做野就可放兩個禮拜假
出住人工睇下powerpoint 訓下教

樓主pin呢個啦
啲on9以為將啲嘢推去另一個極端=駁左

抵啦 唔做嘢

所以蘋果係垃圾

人地錯, 你又跟錯?

一大真係top of the world

D保安睇下自己？ 撐政府撐到俾人炒，有事一定棄卒保帥，你地卒黎架咋

condom一隻
背後默許入黎既人笑緊

警告炸，重出埋糧俾佢地接受培訓。

又係做個樣就算

邊有炒，表面警告，實則出糧上堂兩星期。

個十Q笑緊，表面收警告，實則收糧上堂兩星期。

Sor 冇睇清楚，唉做下樣就算

即係WFH兩個星期上savehk問下下次點樣再做好啲

論功行賞，兩星期大假。

想睇 求拍片

保安係拉學生嘅唧，你哋唔係真係預佢地保護校園呀嘛

演員費

係咪停職訓練完又繼續做

點解𠵱家D商場轉哂D保安colour?
又想多啲理由玩嘢？

紅橙黃綠青藍紫，都可以用嘅！
開心啲呀！

八大都用哂同一批黑鳩保安
都唔知係咪同一張tender
係深水埗求其執幾件黑人披件西裝就可以做保安

利申：見過一班保安係深水埗落車

最近我個心愈嚟愈攰...我係咪諗嘢嘅方法唔啱？

炒撚晒就啱啦，講咩好話

我要佢無咗份工呀

炒撚哂佢地呀
港大生集體投訴未 日9日去保安室投訴